
var data = {
  daoju: {
    de: [
      {
        question: '1、关于道德，下面答案中说法最准确的是?',
        opitions: {
          A: '道德就是做好人好事',
          B: '做事符合他人利益就是道德',
          C: '道德是处理人与人、人与社会之间关系的特殊行为规范'
        },
        correct: 'C'
      },
      {
        question: '2、德育过和的基本要素包括教育者、受教育者、德育内容与什么?',
        opitions: {
          A: '德育过程',
          B: '德育任务',
          C: '德育影响'
        },
        correct: 'A'
      },
      {
        question: '3、通过摆事实、讲道理，使学生提高认识、形成正确观点的德育方法是?',
        opitions: {
          A: '说服教育',
          B: '实战锻炼',
          C: '榜样示范'
        },
        correct: 'A'
      }
    ],
    zhi: [
      {
        question: '1、红茶属于什么茶',
        opitions: {
          A: '半发酵茶',
          B: '全发酵茶',
          C: '不发酵茶'
        },
        correct: 'B'
      },
      {
        question: '2、人们常说花季的年纪指多少岁',
        opitions: {
          A: '16岁',
          B: '17岁',
          C: '18岁'
        },
        correct: 'A'
      },
      {
        question: '3、中国和朝鲜两国的界河叫做什么江',
        opitions: {
          A: '黑龙江',
          B: '鸭绿江',
          C: '松花江'
        },
        correct: 'B'
      },
    ],
    ti: [
      {
        question: '1、2018年苏炳添在亚运会成绩是',
        opitions: {
          A: '9秒92',
          B: '9秒82',
          C: '9秒95'
        },
        correct: 'A'
      },
      {
        question: '2、2008年奥运会的口号同一个世界，下一句是什么',
        opitions: {
          A: '同一个国家',
          B: '同一个中国',
          C: '同一个梦想'
        },
        correct: 'C'
      },
      {
        question: '3、奥运会旗是:"五色环"旗,其中黄色环代表',
        opitions: {
          A: '亚洲',
          B: '欧洲',
          C: '大洋洲'
        },
        correct: 'A'
      },
    ],
    mei: [
      {
        question: '1、"吾日三省吾身：为人谋而不忠乎？"中省是什么意思',
        opitions: {
          A: '反省',
          B: '守信',
          C: '节约'
        },
        correct: 'A'
      },
      {
        question: '2、“金屋藏娇”的故事与哪一位皇帝有关',
        opitions: {
          A: '唐高宗',
          B: '唐玄宗',
          C: '汉武帝'
        },
        correct: 'C'
      },
      {
        question: '3、汉字中只有一笔的字有几个? ',
        opitions: {
          A: '3个',
          B: '8个',
          C: '10个以上'
        },
        correct: 'A'
      },
    ],
    lao: [
      {
        question: '1、破釜沉舟"这个成语出于哪次战争',
        opitions: {
          A: '官渡之战',
          B: '巨鹿之战',
          C: '赤壁之战'
        },
        correct: 'B'
      },
      {
        question: '2、《一千零一夜》又名《天方夜谭》，这里的“天方”是指',
        opitions: {
          A: '古代阿拉伯',
          B: '古代印度',
          C: '古代中国'
        },
        correct: 'A'
      },
      {
        question: '3、劳动法规定，劳动者试用期不能超过几个月',
        opitions: {
          A: '三个月',
          B: '六个月',
          C: '十二个月'
        },
        correct: 'A'
      },
    ]
  }
};